大家覺唔覺五毛會搵位入同起底恥笑果班成日開post屌支那屌警犬既users

大家覺唔覺五毛會搵位入同起底恥笑果班成日開post屌支那屌警犬既users
同五毛攻擊龍門同其他黃店咁?

如果真係發生, 大家會點保護同點避免自己及其他users受害?

咁樣:

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

呢班玩膠嘅人主要會喺體育台（波台）、娛樂台、感情台出沒經常會出post同回覆，目的就係引人注意，獲得最多嘅正負評、回覆

中撚哂

3. 轉移視線撚
反送中前：不斷用娛樂資訊去淹沒你，剝奪你批判思考嘅能力簡單啲講就係，不斷出一啲八卦、食花生、起底、J圖post去轉移視線
反送中後：將呢啲娛樂資訊融入抗爭，膠化抗爭，政治娛樂化

果班人就係咁

明明樓主睇狗閪睇得好開心